\soultionSection

Наивное решение: 

Будем запускать DFS каждый раз во время запроса, и считать количество вершин во время обхода поддерживая текущее число xor.

Время работы: $O(q \cdot n)$

Память: $O(n + q)$

Полное решение:

Давайте выберем одну вершину корнем нашего дерева (например, 1). Теперь запустим DFS из корня и предподсчитаем значение $pref[v]$.

$pref[v]$ - $xor$ всех ребер на пути, от корня до вершины $v$. 

Для решения задачи нужно воспользоваться следующим свойством операции XOR:

$a$ $xor$ $a$ $=$ $0$

Заметим, что если мы возьмем две вершины $v_1$ и $v_2$, то $xor$ ребер на пути от $v_1$ до $v_2$ будет равен $pref[v_1]$ $xor$ $pref[v_2]$. Потому что ребра, которые не принадлежат пути, попадут два раза и не будут учитываться.

Заметим, что $pref[v_1]$ $xor$ $pref[v_2]$ $=$ $q_i \Leftrightarrow pref[v_2]$ $=$ $q_i$ $xor$ $pref[v_1]$

Следовательно, для каждого запроса нам нужно найти количество вершин, у которые значение $pref$ равно $q_i$ $xor$ $pref[v_1]$.

Это можно решить с помощью обычного словаря.

Время работы: $O((n + q) \cdot \log_2 (n))$

Память: $O(n + q)$

\codeExample

%\inputPythonSource
%\inputJavaSource
\inputCPPSource